未入貨好入了

有解藥
經濟活動重開
無限印錢

廿年牛市要來了

唔知仲唱淡係玩膠定黑心

All in!!

已all in 2800

真心問,
廿年牛市, 做乜要咁急入?

越早入成本越低
Compound 出嚟嘅回報越大

睇戲你2個鐘你會唔會最後15分鐘入場

今晚就all in我隻MA